把你的心事留在這裡(2)

幫巴打開

推原樓主去左邊

把你的心事留在這裡(2)

新post呢

坐竟然搵返呢個post黎回

都無新post

無了

你好

樓主行開左
有咩心事請講低

你好
我想日日唔駛返工

唔知個女仔想點...

我想日日返雖然我真係日日返緊

ching你宜家咩情況呢？

唔想返工呀

個女仔應該知我對佢有野咁
但佢唔拒絕但又唔接受咁

曖昧呢家野可以玩耐啲

屌廚房有好多螞蟻點算

好過小強

有無薑

軍隊咁喎

有用有呀

洗潔精能殺滅螞蟻，也能毀去它們的化學痕迹，防止更多螞蟻跟隨它們的蹤跡而來。
使用方法：只需將一茶匙洗潔精放入噴瓶，然後裝滿水，當你發現螞蟻時，向它們噴洒肥洗潔精水即可。

好驚受傷,同我行十步佢先行一步咁
好唔知佢想點

個薑字係邊
btw靜間試

有冇detail少少？

設立防護屏障
物品包括：
炭粉
黃薑粉
肉桂
柑橘油
黑胡椒粉或紅椒粉
粉筆
凡士林（適用於門窗）
嬰兒爽身粉
去污粉
白醋和水
乾燥粉，比如硅藻土或氣凝膠

屏障寬度無需大於6.35毫米，但必須形成不間斷的線

同事黎,一路有MSG 傾,約過幾次咁
但之後想再約佢就成日推.....但MSG又繼續回我,會同我報道咁

報到都會
點樣推你

我諗住唧玻璃膠封住架咋

男朋友落左club

飛左未

有咩用，佢地會繼續黎
要搵野趕佢地走

無依家好不安 好想訓教 訓著左就無事但應該訓唔著

我啱啱向住個入口噴左廚房去油劑
30分鐘都冇蟻再出黎
但我覺得聽朝還是會有

點樣發現